"Het gokken is op de Amerikanen."
"Ze duren niet, kreeg ik te horen," mompelde zijn oom.
"Een lange verloving put hen uit, maar ze zijn kapitaal bij a steeplechase.
Ze nemen de dingen mee.
Ik denk niet dat Dartmoor een heeft kans."
